{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047950",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=65033&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천1962비즈니스호텔"
    },
    "text": "実用を重視し、華やかな要素よりは実際的な空間を提供し、モダンで簡潔なデザインで休息を提供します。 提供する商品やサービスは、リーズナブルな価格で長い間記憶に残るに値します。 顧客のニーズをまず理解し、真に意味のある商品やサービスを提供します。 選択していただければ、最高のサービスを受けることができます。 レゴランドが近くにあり、チェックインの際に身分証明書の確認があります。 予約者が身分証明書をお持ちでない場合や、予約者名と身分証明書が異なる場合、宿泊をお断りする場合があり、家族を除く3人以上の予約は男女同室での宿泊ができません。 客室は全面禁煙で、無料Wi-Fiと歯ブラシ、歯磨き粉が提供されます。 駐車は無料でご利用いただけます。 追加特典としてはロビーで無制限に利用できるコーヒー豆やヘアアイロン、ワインオープナー、ノートパソコンのレンタルなどがあり、ランドリーは使用制限があります。 春川地方裁判所、南春川駅、江原大学校、教育大学校などが近くに位置しています。 江南では一時間以内に移動できます。 客室内では調理は不可能であり、予約が不可能な場合にはご連絡してご案内を受けなければなりません。 未成年者は保護者同伴なしではご利用できず、情報は変更になることがあります。 チェックインの際、ベッドタイプは保障されず、税金とサービス料込みの客室価格です。 風船の付着は不可で、発見時に損害賠償を請求することができます。 キャンセル時にはキャンセル払い戻し手数料が適用され、破損や紛失時に弁償しなければなりません。 ペットは同伴入室できず、基本エチケットを守らなかったり、他の人に被害を与える行動は強制退室される措置の理由です。 客室内では火気と調理の使用は禁止され、未成年者の入室はできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの特徴は何ですか？",
            "answer": "実用的な空間を提供し、モダンで簡潔なデザインで休息を提供します。"
        },
        {
            "question": "ホテルのサービスはどのようなものですか？",
            "answer": "リーズナブルな価格で長い間記憶に残る価値のある商品やサービスを提供します。"
        },
        {
            "question": "このホテルの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "レゴランド、春川地方裁判所、南春川駅、江原大学校、教育大学校などが近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室はどのような特典がありますか？",
            "answer": "無料Wi-Fi、歯ブラシ、歯磨き粉が提供されます。また、ロビーで無制限に利用できるコーヒー豆やヘアアイロン、ワインオープナー、ノートパソコンのレンタルなどもあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車は無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "予約時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしではご利用できず、予約者名と身分証明書が異なる場合や、身分証明書をお持ちでない場合は宿泊をお断りすることがあります。また、家族を除く3人以上の予約は男女同室での宿泊ができません。"
        },
        {
            "question": "ホテル内での禁煙はありますか？",
            "answer": "はい、客室は全面禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ホテルのキャンセルポリシーはどのようなものですか？",
            "answer": "キャンセル時にはキャンセル払い戻し手数料が適用され、破損や紛失時には弁償が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "ホテル内での火気の使用は可能ですか？",
            "answer": "客室内では火気の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の入室はできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 551,
        "QA": 456
    }
}